中國人埋藏著最壞的心眼

妄想一天你們支爆 會笑我嗎

假使三峽今晚決堤

學習大方接受

同行時要殿後 要讓領導先走

暴露曬年齡

51歲

中國引埋藏着最壞的心眼

痣包

邊間教會

主張公投觸到禁忌 未被習總接受